租樓係咪 搵地產鋪搞最簡單?

地產鋪係咪有齊黑名單
同你filter 走d 可疑人士
同搞晒打印花果d 野

地產鋪只係負責賺錢 有咩事自己搵律師

係，記得睇完岩心水先叫佢做埋查冊睇下係咪兇宅

吓?香港租咁撚貴,仲租?瞓街都唔撚識?
香港人真係蠢呀

如果乜鳩都唔識就無謂自己搵

盤同價都零知識, 實俾人搵笨柒

問人有無相熟地產最方便

我係租比人果個 thx